Paypal HKD$75/hr 搵男用假相扮靚女陪我skype chat

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex, 唔要變裝 or 咪
唔要真女, 真女太寸, 又扮唔到其他女, 我想次次唔同口味
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要?話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D
我鐘意你自稱係 "假既"
我係要有果種你係一個好兄弟 持住自己有變身術就好? 我又成日要你變D索女色誘我 但你又知我對你D美色冇乎
Skype: khy9031
一切係我本人需要, 非借刀

假既

競猜樓主有究竟幾老

等我變身先

樓主咁多年都未放棄

大佬呀你唔好咁痴線啦

CLS 公司

睇得明既係咪四字頭都黎

直播打飛機比你睇得唔得

再高啲人工我即做

通貨膨脹得太犀利

哇 好耐冇見過巴打你喇
好懷念
咁多年性癖好都係冇變

因為武肺所以減左價？

又黎

我變